黑警：點呀又？強姦又點？你可點？唔滿意味投訴咯，穩法官咯，垃圾

告得入先講啦

留名等睇自願性交簽署書出現

根本就係叫雞講唔掂數
明明3P 正常體位
上到房就變左,前門肛門同時兩穴插入, 肛交解禁玩到咁大

下次掟落街無可疑就搞掂，樓下啲老散識做架啦，宜家要大蛇做嘢，你老母咩

又唔係第一次

有乜同pprb 講

佢哋大家偷緊唔同嘅鮑魚

黑狗：大埋肚都證據不足呀, 你咬我食呀

要請事主到警署落口供，其間再強姦多事主一次。

搵兩個唔埋堆既祭旗
pprb: 警隊一視同仁 必清除枯枝
又贏

鍾意既可以寫埋係年輕黃底白警

駁唔到

再嘈告你俾假口供